陳展鵬晒肌輸畀伍允龍

【星島日報報道】陳展鵬、陳山聰與伍允龍（Philip），昨日為新劇《唐人街》拍攝打鬥戲，三人更半裸晒肌肉，以Philip的八塊「朱古力」最搶眼，將陳展鵬比下去。Philip透露由劇集開拍已開始操肌，為了肌肉更突出，已「脫水」兩日。山聰則自言只「脫水」一日，不敢像Philip般搏命。他謂：「日前到泥涌一個沙灘拍打鬥戲，辛苦到想死呀！只可以不停漱口補充水分，拍完打戲終於可以食菠蘿油喇！」Philip聞言即高呼要吃叉燒飯。展鵬直言因忙湊B而沒時間操練，只能盡力而為，又試過山聰及Philip的方法，因體脂過低已見暈。
問到拍完後會否保持操肌？山聰表示一定會繼續；Philip則耍手擰頭，笑言要主力操手指肌肉，皆因要瘋狂打機。

飛左件亞視佬會好好多

好撚大陣老土味

主要由中間條友散發出來

條褲著得好柒

我來自潮州

伍允拍左十幾年武打戲，點比

三件排骨
The rock果啲就叫大隻

好撚娘呀個動作

邊個係philip

伍允龍

浸亞視味好重